KKBOX有心玩鳩謝安琪來抬高容祖兒

成場十幾個歌手 係得KAY個耳機有事 指極都無人幫
頭幾首完全係水準之外 係得最後一首正常返
相比起壓軸出場既JOEY 今日既表演真係差得遠
外人睇JOEY同KAY 只會覺得JOEY高幾皮

連仔已經判左kay死刑 之前keep落來既人氣咁就玩撚完
joey又贏一仗

首先，作為一個專業表演者，係要識得執生，而唔係黑面
第二，唱完第一首歌之後，佢有成首歌時間起後台，其實咁大個場地咁大個SHOW一定唔只一個耳機，如果真係兩個耳機都係壞嘅，就真係唔好彩囉
不過唔知會唔會有人知自己狀態唔好，所以第一句都未唱就已經指咗耳機幫自己打打底，咁就冇人知喇
第三，最後一首冇乜高音位你都好意思攞出嚟講

何只Joey，仲有Gin Lee 二汶 小巧 Tanya AGA
連Hana都KO到技安琪

依家唔係個唱係合唱 你冇個耳機跟本夾唔到其他人
好似冇左背景音樂咁唱 beat又甩 用聲又唔岩

你岩啊 就係最後一首難道唔高既先俾返正常既佢
之前羅生門個d有技巧既歌咪收哂皮
連仔咪覺得係阿kay問題囉

Eason夠冇Earmon啦

我會情願黑面 俾人知我耳機壞
都唔會笑住唱到柒 俾人屌我唱功差

係抬高gin lee 林二汶

指哂個耳機出事
但點解仲會有人覺得係佢錯

仲有hana，只係好過曾樂彤咋

聽live 就知網上睇果d 收音有幾差
利申：現場好撚好聽！ 完全冇炒車

係咪冇人知耳機有乜撚野用？

現場聲比耳機慢幾秒 會甩beat
觀眾聲會遮到音樂 冇耳機會聽唔到music
自己唱乜都聽唔到

坦白講 ginlee joey kay邊個唱得好唔比較啦
但佢冇耳機係靠聲帶印象唱
算好撚好啦

睇下Mariah Carey就知
人地舞台經驗夠豐富啦
耳機壞咗其實做到嘅嘢好有限

整體來睇gin 二汶 aga 真係唔錯
Joey表現都係咁 keep住高水準 把聲真係靚
但阿kay真係比下去
佢最擅長既假音 好有feel既聲 完全冇哂
真係好慘

五月天既Bass手瑪莎解釋個耳機有咩用,唔係識執生就得

Aga 今次mama wo,把聲好唔入mic

如果現場冇炒車都好d
不過好多人聽網上(我都係)
輿論一面倒負皮

每次都係差 麻麻都不如

係咪冇人知出場前會試機試咪？

基本上表演前都已經會戴住，如果係聽唔到就會一早發現到啦

我覺得技巧問題，把聲就ok既。

有邊次唱羅生門係唱得好聽

你部電話隨時用緊都會壞啦

一早唔得就換撚左啦
好想柒咩依架

清唱係咪唔洗用耳機？

罷買KKBOX

利申:其實我一次都冇買過 用開apple music

大家唔好focus喺「耳機」壞咗
live演出 出事機率高嘅唔係「耳機」而係個無線belt pack
而belt pack出事嘅可能唔止係部機死撚咗
可以係接收突然有事
呢啲喺台下無事都唔代表上台無事
到有事起上嚟 起咗歌都無仇報 等下首啦吓

耳機有問題真係好難唱得好

普通係台下觀眾聽慣有歌手唱既歌以為點解唔可以就咁聽現場既音樂咁唱

但有上個台唱就知根本無可能好清楚咁聽到樂器聲，啊Kay 首羅生門無嚴重甩beat已經還神

就係唱左幾首都冇人出來幫個下先嬲
做後台音樂唔係冇預過有依d情況啊
臨場反應真係慢到傻
唔係搞9佢既話 仲點解釋

係，睇住啊kay 唱得咁辛苦真係好慘
自己演唱會都仲可以shape 停， 人地主場真係焗唱

盡哂力架啦
耳機出事都唔期待可以唱成點

又唔好話搞9佢咁難聽
後台咩情況除咗後台嘅人之外無人知嘅

林欣彤就真係好聽喇

只能講 冇人出來幫下佢
過左去就冇得翻身
最慘係十幾個人冇問題 得佢有

係啊
專場唱哂成首唔ok再唱一次又得
雜錦就算啦

Kkbox隊crew係咪懞撚左 點解冇人出黎救佢

明顯做戲

呢啲真係無得好講 點解得佢有事
繼續支持佢啦ching

唔緊要，我都係咁支持佢

唔講耳機問題令佢拖半拍
就算佢啱返拍子都係唱得難聽
把聽一放輕就瀕臨走音邊緣咁

向影后出發

好慘
生日都冇晒心情

好慘

無炒車又誇啲 不過ear mon出事真係唔怪得佢 live都睇得出佢忟憎

仲問佢點慶祝條友驗腦啦
俾我都冇mood啦

罷買kkbox

問題係唱咁多年都未識執生
耳機有事邊個歌手未試過
但炒到咁都少見

佢燥底仲要將個情緒唱埋入首歌

唔好話佢，我睇直播都睇到忟

真係好慘

原來係換咗第二對之後失靈

不過點講 上面嗰兩個扯貓尾haters 都話人地做戲

仲要有首要彈埋琴，即係會雙重甩beat，俾著無乜經驗嘅喺台度應該灰到痴撚咗線，點解仲有人話佢唔識執生

唉

KAY唱LIVE不嬲都唔得嫁啦

以前冇咁高科技都唔知班人點表演

咪撚戇鳩

阿達幾專業, shallow嗰時打返個beat俾佢

自己唱得差 都可以賴落容祖兒到

不過容祖兒啲live 今晚都唔係好掂啦

成晚女歌手得gin lee 係唱得好

點解無耳機就聽唔到對搭唱到邊？佢無耳仔聽 有時見好多歌手唱live中途會除左個耳機佢 e.g Eason

應該係收咗英王錢搞9佢

唔好咁話壽星女啦
雖然你係講真話，不過人地fans唔啱聽，就會話你係haters架喇
千錯期錯都唔係安琪嘅錯

祝琪琪年年有今日，歲歲有今朝

邊度俾你睇到佢嗰陣唔係執生 除咗耳機儘量跟住live band個beat都唔係叫執生？揸住個咪唔唱就話姐，指住個耳機係想同工作人員講有狀況，睇吓可唔可以fix到。

每次唱live差都有藉口，不過今次真係耳機累事

係囉係囉
陳奕迅、容祖兒、鄭秀文演唱會都試過earmon失靈，又唔見人地失準

有名你叫技安琪
走音咪走音囉 大驚小怪

現場睇到好尷尬，但最仆街係隔左一首出黎之後個earphone依然有問題

佢又皺眉又黑面都叫識執生唔好咁盲目好喎

其他人唱得差＝唱得差
謝安琪唱得差＝爆肺／earmon有事／隊band起錯key／心情唔好／燥底

被網民指她是「技安琪」(胖虎)？對此阿Kay帶笑回應：「無所謂，技安都係一個好可愛的角色。」

現場睇KKBOX謝安琪唱得好好聽只係輕微甩beat，想知直播發生咩事

直播聽到佢好幾次破音 高音唔穩 不過呢幾樣佢平時都係咁

其實我都有睇佢拾回演唱會
唔知呢度自稱 Kay Fans 有幾多都有入去睇
想講佢一直都唔係一個表演型嘅歌手
單曲嚟講好聽但一唱現場好多時都唔穩

上次鍾舒漫跳跳下舞無音樂
同班 Dancers 都可以照跳到無甩

可能佢個刻好擔心好緊張失準會明
但佢出道都就快十五年上過個台幾百次
仲將所有情緒寫哂係塊面同發洩係首歌到
我又唔覺得有幾專業

咁出post公開道歉啦

現場聽覺得幾好feel喎，係甩beat但音準OK

唔計耳機壞唔壞，都覺得佢唱得比我本身想像中好 冇諗過佢會唱Shallow呢啲咁有爆炸力既歌

調翻轉，如果容祖兒耳機出事，你哋班fans一定話佢唱咗廿年歌都唔識執生，冇耳機就唔識唱歌?
利申:唔憎kay，係憎你班fans盲撐

上次睇kay演唱會都唔係好掂

講得好好 唔該呢度既Kay fans唔好盲撐
就算最後首歌整返好耳機都唱得唔係好好
好唔穩又唔夠氣

讚同鍾舒漫好Pro, 但認為同今次係兩個唔同既Case

唔搵阿gem 顯得joey好似最勁咁

現場聽高音震到喊🤦🏻‍♂️

Shallow d高音唔好瀨個耳機

唔知邊個話人做戲先
咪Post埋新聞你睇囉

係咪haters 你自己知啦
每次有關謝安琪就衝出嚟貼十幾張相踩人
連人地仔女個樣都關你事

大把人都認得你同block咗你啦

又係你件英蝗打手 咁撚勤力既？

敢問巴打睇現場定live
我睇現場成首shallow尤其是後半段都極高水準喎

你睇張敬軒第一個出 艾辛壓軸 仲要兩個都獨家首唱新歌都知咩料啦

雞容不了

好老實
其實kay生完之後d音準同氣息好似都真係差左好多

其實台上面有盲點會聽唔到伴奏
同埋好大回音
冇earmon更加聽唔到自己把聲調整唔到
所以失準係情有可原

咁都關容祖兒事
人地係咪都唱得好過你架啦
渣ga

佢啲咬字太吃力同把聲都唔啱唱呢首

搵打手吹左咁多年 雞容都係咁 英蝗搵過個啦 易好多

唔知佢有冇戴耳機
但好明顯係現場音響echo太大 其實係好難跟到
見到佢幾句有啲似甩 又特登重音啲想搵返個beat 就知

利申 上過台唱歌

係
但本身個人要有返咁上下節奏感 eg eason chan

講開又講，想問叱咤有邊一年有耳機比歌手

show blocked user

落台換咗另一對更廢嘅earmon

你估唱唱下耳機有事真係成日有人遇到？
未必係冇，但唔係你講到咁常見

唔黑面啲人又點會信佢個earmon「壞咗」

叱咤夠唔係live band

謝安琪走音理由
1. 爆肺
2. 生完仔
3. 生完女
4. 耳機有問題
5. 琴手俾錯key
6. 容祖兒

認真問，係咪會差好遠？我見台下啲觀眾都識跟住唱，台上同台下個拍子會有出入？

kay都話今次個情況係第一次

盲撐到仆街
上次叱吒唱到一pat屎咁
睇連狗啲留言竟然係話
佢唱得好好又話有水準
簡直痴線

雞容唱live好係事實
kay啲盲撐粉好恐怖

請參考, 五月天既瑪莎解釋

同一個晚上，另一位得獎者，都係冇earmon

樂壇馮檢基

你老母就唔撚得
收皮啦

你玩撚夠未啊 dllm

所以咪係新「走音理由」囉

一到大時大節就好多反容撐kay post

技你屎忽

平心而論 Shallow佢演繹真係收貨咩？真係用喉嚨嗌上去

現場可能無網上live收音咁清晰
同時放大左好多缺點
真係聽到幾次破音同埋好唔穩

容姨吸運大法

個EDM冇插到

會展嗰場 台下同台上真係好大分別 不嬲台下面Ear-Mon收得好差 之前有歌手講過係會展開演唱會一行出catwalk台嗰ear-mon就已經有雜音 今次真係好大整蠱 因為佢就係唯一一個歌手落台唱 本身佢坐觀眾位應該想係驚喜 最後變驚嚇

基本上今晚啲歌手唱歌都唔入咪，音響太差

實力唱將如林二汶 GINLEE 先突破到

甩beat當你瀨聽唔到 走咁多次音無得瀨喇掛

你聽過之前嗰啲 就會覺得佢今次算係咁 同埋留意返佢前面嗰兩個係菊姐 同埋唱LIVE嘅曾樂彤 （無比較就無傷害）

有冇片睇番?

二汶真係好高質，唱咩歌都好正，第一次聽佢唱live 好驚喜

謝安琪fans真係痴撚線怨婦

容祖兒都幾慘 明明唔關佢事
都要俾你地話

不嬲架啦

係容祖兒fans on9啫 唔關容祖兒事

現場睇 係災難級 就算係無ear mon 最多甩beat 佢係走哂音 又唔夠氣喎

下 , Tanya 都好正，好有感染力

根本就唱唔到shallow

下我地係咪同一場，佢唱羅生門真係冇乜走音wo,係甩beat 姐

下 shallow嗰啲高音走到咁都聽唔到？

每年一到頒獎禮都係不得不承認容祖兒live真係好掂既時間啦
根本就係無得抽得贏佢

係囉，羅生門之後果啲唱得幾好，feel唔到佢無左耳機

前面嗰幾首真係災難 但最後一首《勢不兩立》可能自己歌同埋ear mon 整返好 好好多 即刻正常返

現場聽正喎 係成日入遲小小 10分有8-9分

蛋記不嬲乜都做得出
只係今次低手咗d囉

世上點會咁多巧合

咁耐都冇人救係成單嘢最睇唔過眼嘅事

個耳機又冇自己聲又冇樂器聲真係唔怪佢
聽唔到自己聲唱真係好易走音

話左唔好用藍牙耳機架啦

生日前先搞啲咁嘅嘢

聽得出佢已經盡左力
我自己上stage 都試過耳機突然冇聲
即刻甩左幾句
好難先捉返個拍子

現場睇除左走左粒大音，都唔算好大問題，好好聽就一定唔係，坦白講，容祖兒舞台表現真係高好多皮

謝安琪今晚唱得差係事實耳機問題影響表現都係事實謝安琪原本唱唔唱得好就唔知 但就咪拖埋容祖兒落水啦 關咩事

有冇片

耳機事件發生係容祖兒身上就會俾人鬧死🤷🏻‍♂️

全場啲音響都好差，kay算係咁啦，仲想點
現場聽無大炒車，唔明點解仲要比入笑
利申Joey fan

我都係現場聽，真係冇大炒車，羅生門仲要係幾好聽 乜上網睇真係好差？

Btw Joey 唱串燒果陣枝咪唱唱下拆哂
咁大個show，由開頭到壓軸都未tune好啲音響

不過本身兒夾supper 唱呢個編排好怪，cover lady Gaga 首歌對kay又好似太難，當然耳機真係超影響

屌你班撚樣唔撚識就唔好9up
壞耳機根本就難過清唱
特別係羅生門後尾分左兩部
Kay 聽唔到點接呀
佢唱到甩少少beat 已經係執哂生 好撚勁

上面有人搵EASON 黎比
屌 知唔知每個場地 每個舞台個設定都唔同
兩者跟本不能相提共論

打多左個兒字

個背景聲太大聲 蓋晒佢把聲

經過今次耳機事件
證明藍牙耳機仲未成熟 一多人就出事
我諗謝安琪之後都會轉用返3.5mm耳機

除耳機係因為耳機不如採排預期干擾 所以先除 任何live一除耳機都其實係靠聲帶記憶同實力hold住beat唱落去 並唔係代表個耳機可有可無

而且演唱場地，大部分音響都係對住觀眾，各種聲音經過大地方既不斷反射，去番歌手耳其實係好沙好模糊，所以先會有耳機存在，等歌手聽到band ，聽到自己聲，合作歌手聲等等，亦都係採排試機試音既原因

容艾辛

個場大台上面係會聽到回音
個拍子會亂
唔係人人天生拍子好
而且仲要係對唱 要聽埋對手把聲
所以耳機係好重要

利申 有舞台經驗

春卷打手真係死極都死唔晒

咪係囉 不過連登不嬲對人不對事 佢嘅live次次都聽到好辛苦

藍芽

屌 你知唔知你無知得黎真係好好笑

sad but true

不過吒咤同一場地，都係冇耳機(好似)

作為一個表演者真係好同情佢
睇得出佢已經好盡力去救首歌

利申 joey fans

叱吒咪比人屌左音響19好多年囉
有年差到eason 上台屌

佢緊係有耳仔 但嗰場地咁大 係會有回音 他同埋每次場地setting唔同（就算同一個場地都好）有啲時候耳機之外會有埋台mon（所謂嘅台喇叭）所以就算除咗耳機都可以聽台mon

如果係你上咗嗰台 無咗耳機係根本聽唔到自己把聲 所以根本控制唔到 而今次件事 佢係連自己把聲 同埋音樂都完全聽唔到

仲有因為唔同歌手嘅耳機會因應歌手而有唔同setting 阿Kay好似係換咗另一個 所以係完全無setting過

今次只可以講佢真係好唔好彩

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型

真係好撚灰
唱左幾首歌都無人上去救佢

屌你鄧智偉暈左唔洗一首歌都有人去抬走佢啦

又賴咁咁肉酸啦你地柒頭fans

算啦 講咁多野冇用
d毒撚點會有舞台經驗

仲要中間佢唔係台上面都幫唔到佢
我自己上臺耳機冇聽都可以係間奏去換另一個啦

個節目我無睇 乜個台面無台mon咩
耳機有事咪聽台mon囉 如果台mon都做得差 就係audio唔掂 但一個咁有經驗ga歌手 無可能只係靠earmon唱

如果講live joey真係高一級 慢歌 快歌都好穩定

利申

唔係佢地2個fans

佢慘佢話唱《橙海》之前落台喊，有一首歌時間 但都無人幫佢換另一個ear-mon 由佢出去繼續呢獲真係甘 仲要人地生日前搞啲咁嘅野 KKBOX呢份大禮真係夠曬surprise

謝安琪d fans好心唔好咁肉酸 咩都可以拉埋joey 黎講
都冇人expect 佢唱得好架啦

今次真係唔屌kkbox唔得

都唔明你地班謝安琪fans
自己偶像7左又關容祖兒事
諸多籍口 真係好黑人憎

完全可以冇人嚟幫Kay話到明個耳機有問題，聽唔到，都可以冇人嚟幫佢，呢part睇到都忟啦！成隊KKBOX都冇帶腦返工咁根本完全都聽唔到音樂同自己唱咩，我覺得佢已經唱得好好

但點解要搞尻佢？

下 呢兩條片有咩問題

睇返Kay段訪問話耳機好干擾 mic架又跌
仲唔係俾人玩？
好嬲呀 咁樣撚化Kay

dllm雞容

起一起個底先發現，Ching真係反kay第一人唔知ching見到joey樂壇明燈個post係咪激撚到扎扎跳

其實成班連登仔討論乜鳩，講真你地有幾多個試過玩live 試過玩ear mon ,你地知個分別有幾大咩？學人討論？你地真係試過先再批評人啦

聽唔到自己唱咩就會好易走音ga la

屌 我平時唱k都唔戴耳機架啦
唱得好過佢多多聲呀
淫kay都係拍下劇露下腳算啦

你聽到音樂聲同自己唱咩ma

我都試過係k房同台上唱 但係台上唱係同唱k兩回事
台上係唔會聽到音樂聲 要靠回音就會慢左

係囉，跑得快過馬先做馬評，踢波叻過美斯先做球評啦

咁又唔同wor 起碼要了解下earmon有咩用先啦 評馬都唔係連馬都唔知係咩就比comment ga ma

岩呀 了解左再批評啦 咁多位連登仔

當然 一個layman都可以對任何野作出評價 但係呢個評價係咪真係反映事實呢 同埋對當事人公唔公平呢 就值得探討啦 至少了解左之後先講既野係一定會準確d同埋貼近事實d

依家個ear-mon問題係類似跑馬但隻馬得三隻腳 踢波但要蒙眼 明未？

有冇諗過係比人整壞

有冇人有link聽返？

我認同有甩beat、破音同Shallow高音不穩 但其實整體唔差 音準無問題 唔講唔覺得耳機出事
咁多故障之下唱到咁其實算好 算識執生 起碼無甩任何一句或完全停左唔唱 睇得出盡左力同夠冷靜
反而認同選曲應小心d 唱人地歌同唱自己歌表現相差幾遠

佢今次壞earmon係慘
但佢平時唱live係難聽都係事實啦

好撚多無知既唔知ear mon有咩用就盲屌
更加唔洗講一場show做聲

事實佢live 真係唔得
非任何人fans

有冇片睇返，見其他歌手都有就係冇佢個條

成班打手又反Kay失敗
無計啦，專業就係專業，點反都無用

gin Lee 二汶洗撚靠佢抬高

雖然係佢老公 但作為出過大場面既人
講句野都有說服力

0:49
容祖兒唱歌都會甩beat啦

睇到1:09

但人地救得番喎，又唔會走音喎
謝安琪又唔得既？

壞唔壞都好
joey live一向屌打kay架啦

依段LIVE超正WO
唱得好，又跳得好好睇
琴晚唱跳依首仲好過亞亞亞啦動作簡簡單單都好睇過亞亞亞

joey賣聲
kay賣感情 賣假音
kay假音一向有保證

之後實有人衝出來話走音

Kay 賣fans

抬咩高容祖兒，Kay無論跳舞定唱歌都唔夠Joey來不過之前聽過Kay live冇你地講到炒車

系真駁吾刀

睇番重播 其實唱得幾好喎
有突發事仲保持專業唱落去
個band都跟得到佢

擺明意外 咁都要拎黎同其他歌手比較表現

On9

Let’s think

似係樓豬借kkbox玩鳩謝安琪

你唔開po 根本就冇人會留意

盧廣仲唱到一半除晒耳機喎 又唔見人走音甩beat

新歌聽上癮！好鐘意佢最近沐春風，其實寂莫個d曲風

佢賣破音架

一到容蛆兒即熄電視

好明顯係某唱片公司同音響d人夾定
要搞謝安琪
但其實香港樂壇都沉緊船啦
係愈來愈少人在乎情況下
好應該團結
而唔係仲想自己旗下女歌手可以繼續獨大

謝安琪d fans真係有被害妄想症 如果掉轉容祖兒個耳機有事你地咪又係瘋狂恥笑,到時又唔知有無人話幻國夾份整壞個耳機

好似除左一隻咋wo

盧廣仲大大細細既場地都唱過live
一早練好曬唔同音樂狀況下都可以無事照唱

強記打手全面進場

講真壞耳機咪壞耳機囉
咁都可以屈落人地度？kkbox 會唔會咁得閒為咗joey而專登搞衰自己個show呀
就係謝安琪啲垃圾fans 搞到愈嚟愈多人對kay 反感

lm

上過台就知道，冇耳機跟本連音樂都聽唔到，執生？音樂都冇點跟到個拍子？

其實有睇嘅話CAS都係eat mon有事，炒炒地

現場冇音樂咩
好似唱k咁唱咪得

可能台灣場地音響普遍都一般甚至差(特別係校園show) 所以練到發生依啲事都唱得好好
我都睇過有個台灣歌手唱到一半就拆左兩隻耳機黎唱 一樣唱得好好

鍾舒漫個次，係造岀黎架

現場聽到尷尬癌 唱到咁竟然都咁多人話無炒車 平日你地聽開嘅live究竟水準有幾低

講左咁多頁

有無片睇？

羅生門起歌鋪排氣氛咁撚好
淫kay觀眾席中起身唱幾撚型
但就係耳機搞到柒曬

啱啱睇返直播 羅生門都勉強聽完
但shallow聽到一半真係尷尬到熄咗段片
雖然佢係慘 但佢平時live已經唔係話好聽

應該好似曾樂彤咁全首咪嘴包唔會出錯

香港就應該唔得既
張靚穎 韓紅 春果d點會唔得？

睇呢個post睇到好躁
明明有個人不停係咁踩kay
成班人仲話kay fans有被害妄想症

kay唱live唔穩定係一件事
個show音響垃圾係另一件事

有冇耳機都輸雞容10條街架啦

求其搵個司儀出嚟話有 technical issue 都要啦
根本冇可能俾個 show run 落去

兩班人淨up好聽唔好聽
片都冇條你話台上扑野都得啦

為錢者
有幾多主辦機構真係識音樂

推

最慘係睇果D以為人地唱首歌好似佢地唱K咁撚簡單
天真過呀嬌

罷買KKBoX

班技術人員呢次實比人罵到PK啦 呢個都算大Show

佢係咪唱錯左個key,好奇怪

唔關人事，個台打返個音樂都好難聽到，冇耳機 MON 出面同入面個聲差幾拍都好易仆街

但事實係 最後哥首真係好翻勁多 無理由賴耳機但快歌唔甩慢歌乜掛

如果覺得唱live個感情.個key同cd一樣
不如聽返cd 一係去聽李克勤live

再唔係聽咪嘴嗰個咁咪無事咯 仲CD 過CD勤

快歌有鼓跟 慢歌冇

有冇link睇番？

下香港歌手都係唱k質素者
除左上神台果幾個

其實好奇怪
我記得以前大概06,07年個陣謝安琪出名唱歌難聽+豬西
唔知幾時開始佢變左大眾女神+唱歌好聽

根本就係功多藝熟

其實久唔久都會聽到歌手既耳返出事
點應對先係真正考牌

其實真係睇唔少

jj不嬲好神

自己上YOUTUBE搵啦 基本上出名個D都試過 大部份都係輕鬆無問題

就係講緊你呢D無知婦孺

尋晚係現埸
其實我覺得佢唱得唔差
係d音有小小唔穩

張學友壊左耳機都會燥

又唔見班HATERS話佢唔識執生

你有冇聽過張靚穎 韓紅果d嫁
香港果d呃下後生仔就得

今次無台mon架喎

你講果D支那賤種係唱廣東九聲定狗吠咁既四個聲?

係咩 邊個位？

我覺得係佢開頭個人亂咗又燥先唱唔好
一早預咗係無嘅反而會唱得好啲

又關祖兒事

同佢拗咁多做乜一早block柒咗 少幾個廢話comment慳返啲data好過

英皇打手全面進場

雖然mon出事係sad 容祖兒表現質素從來高佢幾班
但以Kay一貫既live水平黎講對mon影響唔到幾多
而家個個講到如果mon冇野佢就可以唱得好好

但容祖兒演出真係無得輸！尋晚坐我附近個幾個妹妹亞亞亞已經high到癲左
慢歌雖然有甩beat同有幾粒音破左！但全場都識唱咁制
唯有要評 就真係個show 11:30左右 d人就開始狂走
（利申：有去）

其實話謝安琪唔掂個d有無真係現場聽過佢唱⋯

連登仔話得就得

都似係 因為Cat Walk 台太細 琴日睇都好似唔見有台Mon 其實繼續拗落去都無謂 得當事人知道當時發生咩事 大家都係局外人 無人知道當時表演者個耳機聽到幾多/聽唔到幾多

盧廣仲有結他自己可以數到拍，其他樂手都係跟佢

Sunny 有幾下行到Kay 隔離彈結他都有啲幫助

無mon都完成到成個show真係好專業，難過清唱一百倍 仲要同人夾 同人合唱 再彈埋 有舞台經驗就知kay今次已經盡力做到最好

我都覺
佢似係因為臨時壞earmon搞到怯咗所以炒哂車
佢903夠冇earmon啦但唔會差到咁

亦都解釋到點解後面會好番啲
因為已經接受咗冇earmon嘅現實
同埋Sunny帶得佢好

如果係清唱就好啦, 唔會有咁多環境聲

20分鐘完全冇mon對歌手黎講真係幾恐怖下

Sunny呢方面真係好好
救咗Kay好多

有，跟住？

有，真係唔掂

其實佢爆肺之前係幾好 可能爆完之後用唔返以前唱歌嘅方法 唱得真係好唔穩 所以有時有啲音hold唔實就好容易走音

其實謝十次有九次都炒車架啦，
只係今次有籍口賴一賴落個耳機度

點解而家大家好似講到耳機無事 成件事就唔會炒咁？

有無人解釋到

因為耳機冇事嘅話
佢最多只係走音但唔會黑面
印象中謝真係冇試過台上黑面黑得咁勁
黑到六號都呆哂

容祖兒入行廿週年係多咗打手

人妻黑絲加唔少分
利申 ，kay fans

謝安琪D LIVE 不嬲都麻麻地嫁啦
十年之前好差, 不過D家冇咁差姐
拎左個女金 實力就突飛猛進咩

見大家幫謝安琪奶閪奶得咁滋味
我又奶下先
佢唱第一首 第一下就 黑左面, 仲係咁郁個earmon
成半分鐘都撩緊, 驚死人地唔知佢壞咁

不過咁突發, 第一首甩就算啦
第二首開始合唱可以跟sunny 仲要搞個耳機
又唔試下跟sunny 拍子
一路唱到最後都係慢半拍

大家奶得咁落力
唔講以為佢第一次唱live

903有廢台mon

06,07應該仲係出名好聽+樣OK（以唱得嘅歌手嚟講）
08,09開始多炒車但又變高登女神
搞搞下又變咗良心歌手
14年隻Kontinue直頭變埋民主女神（同期仲有輯旗袍相）
啲評價從此就有讚冇彈

頭兩隻碟 Kay One, Ksus2 好好聽

係咩最記得個陣成日見佢個豬膽鼻大頭

點解個個都覺得joey尋晚個live 好高水平？
佢慢歌啲音飄飄下 又唔夠氣 都叫好？

真係入到屋乜人都識係囍帖街

根本Kay班fans都冇踩過容祖兒我淨係知有個打手係咁踩Kay，次次一有Kay嘅post就不斷搵返d黑材料嚟講，嚟抨擊Kay，加上以前英皇做過d咩，我諗大家都知，所以先會咁唔鍾意容祖兒。

問心，Kay嘅live真係冇容祖兒咁好，但係佢真係好比心機同努力先行到呢一步，比著係我，嗰陣本本雜誌都批評緊我同我d屋企人，我應該一早自殺死咗去

身為Kay嘅fan，我欣賞佢肯為我哋香港去發聲，正視社會嘅問題，努力去做好音樂，盡力去做好每個音樂會演唱會，同對所有fans都好好，而且佢復出返d live明顯已經好過以前好多，我會繼續支持你

我知一定有人話我盲撐Kay，但講真容祖兒個人係點，我諗大家都清楚，但無可否認佢嘅live真係好好，而且我覺得佢哋兩個唔需要去比較，都唔一樣風格

其實樓主你可以就咁講Kay壞Earmon哩件事出黎，無需要拉埋祖兒落水
香港樂壇已經好細，無需要再製造大家不和嘅表現出黎

我喺現場，其實第一首用盡力後，串燒歌把聲拆拆哋

唔會話唔得，不過一壞耳機唔係執唔執生可以解決到

唔明點做到女神
眼就濛珠
豬膽鼻又扁
得個嘴仔令D
但係整體睇落又唔太差
仲有D淫

冇台 MON 真係食得屎

佢cool牙/豬鼻係2005年Kay One嘅事
06年Ksus2出嚟個樣其實已經幾四正
嗰時未大肚又未爆肺啲live都OK

之後入環球就開始被力谷
同時唱live又差咗
但又愈嚟愈靚

所以我估大眾不嬲都知佢唱功有限
不過外表+形象OK又有hit歌
所以唔會點話佢

其實琴日個表現對比平時 真係只係合格 始終真係唔同以前十八廿二 佢依家唱完快歌條氣 頂唔順即刻繼續唱咁多歌 上次台灣音樂會開場唱完 亞亞亞 之後首慢歌都係咁

有幾多英皇打手係到帶風向唔講啦 當年慈雲山鄭列瓊有成個團隊係背後run 今時今日滲透咗幾多職業打手真係唔敢想像

根本一直唱歌都廢
係賣樣同淫者

你話跟就跟咩 第一你要聽到sunny唱緊咩 當佢連自己把聲都聽唔到既時候 邊會聽到sunny把聲 第二 佢就算聽到 跟佢唱果陣都係會慢左 因為只係聽緊回音 講左十幾次都話佢唔識跟

我從來都冇話佢live係好好 但係今次的確係earmon累事 我亦都冇踩過joey 我唔係兩邊既fans 但係唔明點解幫kay解釋返就會係盲撐

我係張敬軒fans都照踩佢啦 有時唱live hea到爆 所以我好肯定我冇盲撐既問題

好彩仲有人知現場聲係有delay

論人氣點都kay高啲
實力就ginlee 二汶>>>kay
今場係俾大家知實力差距

屌
你試下唱K聽唔到音樂 聽唔到自己唱乜 耳邊全部係雜音 睇下你仲唱唔唱到
無字幕跟住唱你都收左皮啦

06-07年全盛期衛蘭完勝

有冇當時嘅片想睇返

咩妹妹，有冇40歲
我附近啲廿歲頭嘅人真係冇反應

社會歌

睇完重溫發現容雞表現都唔見得好
仲話超班 都唔知醜

聽唔到自己把聲就好易走音

容祖兒唱心之科學次次d高音都走咁滯

次次快歌完就唔夠氣
幾年前已經係咁
之後破相高音又唔到又址蝦

唔比容祖兒有fans架？下下都話打手，點解無人岀糧比我？

屌，真係咁樣衰就唔會下下佢既Pi正皮幾百至過千啦，唔啱你開個Po話佢様衰睇下有幾多正皮囉

帶風向 連登個風向就係反容

連破相連續劇都無反應，只能講佢地都真係好「投入」

我諗係大部份人眼中joey都係高kay一班

叱咤有廢台mon
港台set up 好，所以表演普遍好

好多傻鳩連台都未上過就話無earmon要跟容易
依啲台一上到去人聲雜聲咩都齊
嘈撚到咩都聽唔到而且啲聲全部會delay
寧願佢成隊band無聲清唱會好過有啲delay音樂
係k房唱同on stage唱差好撚遠架
利申做後台sound

後面企哂起身大合唱喎

唔係話反容，係佢個人同間公司心地都唔好

kkbox冇cut kay個段出來
要睇就等完整版重播

如果計我尋晚現場聽同平時表現，容祖兒水平以下（走音就無乜，不過比起平時爭咁啲），謝安琪一般水平(其實就算係早幾個月港台嗰次都唔好聽，唔洗瀨earmon有無壞），係得GinLee叫交足貨，樂壇係時候應該改朝換代，俾啲有實力既新一輩上位
利申平時會睇容祖兒演唱會但唔係死忠

903起碼有台mon
kay都有多謝Sunny行得好近同佢對唱等佢聽到對方唱乜

仲有達打鼓幫kay數拍

是撚但啦 係高登到連登
讚下幫下容祖兒口就比人話係打手架啦

十幾頁有無kay琴晚既片睇

Sunny 簡直係盲公竹

得kay段表演無重溫

同場live對比下 個個都覺得joey好過kay
joey成為最大贏家 贏返人氣

英皇做嘅嘢積落

唔係一出道好紅 實力派
之後爆肺先俾人屌走音咩

佢唱歌 演戲都唔得

根本樓主標題有心引起罵戰
成件事重點係大會耳機出問題
關容祖兒咩事

邊到有完整版睇？

人地話佢附近無就無啦

我宜家有講撐容個班就係帶緊風向？
對號入座衝出黎柒
你唔俾我講緊話earmon影響不大云云個班人？

連登幾時變左春卷台？

我都唔明點解啲人成日賴earmon
我明白喺台上面如果靠現場聲去聽係會好大回音同好亂
但聽唔到音樂最多都係一開始入唔到
首歌錄果陣唱左咁多次，彩排又唱過咁多次
心入面點都會有個拍子同音感
所以冇mon唔係瘋狂走音嘅原因，而係唔夠專業同訓練不足
一係你就好似mariah carey咁唔肯唱等人整返好先
點解啲人唔承認佢live不嬲唔穩定，啲音準好飄嘅事實
仲要拉埋容祖兒嚟講

我覺得kay 係真係好慘
不過呢度啲人 剩係聽倒有人話佢一句
就話咩容祖兒打手全面進場
都唔知咩logic

冇mon點會唔關走音事呀
聽唔到自己把聲係好易走哂音架喎

總之你撐佢就打手啦 紅館演唱會場場爆肯定係英皇一晚請萬幾個演員入去坐

我意思佢音樂係一個key,佢呢家唱緊係另一個key，好似高左咁

咁討論間公司定討論個人先

有無懶人包kay發生咩事？
重點係有無片

知道唱得咁柒，收起晒d 片唔俾出街啦

shallow嗰段viu有冇播

如果出場前冇事就代表一定冇事
咁使撚有人喺panel op 咩

論尋晚水準 gin lee屌打哂joey kay la

心之得吒咤果晚叫做唱得幾好

仲要係合唱歌
要夾人地beat 又要夾人地key
咁大個場，真係可以企喺你面前都聽唔到佢唱咩

同晚既ginlee同二汶其實都唱得好過kay同Joey。
kay唱羅生門無咩大問題，只係中間甩左小小，成首歌既發揮同佢平時live差不多。出事既地方係同sm合唱shallow同橙海，真係有小小慘不忍睹。
btw Sunny好有壓台感，開始有星味滲出黎。六號都好正，如果再唱耐d就好。

你真係唔識㗎喎

見到sunny行到咁埋都諗緊可能係想幫呀kay
原來係讀唇

音速乜鳩
知唔知正常一個咁大嘅場啲cable有幾長有幾多個speaker 拉線拉愈長到speaker嘅時間會delay你知唔知個sound system有啲大到乒乓枱咁成百幾二百粒制
無知唔緊要但唔好大大聲得唔得

6號唱羅生門好過丹麥浚龍好多

似走又唔似走，聽到好辛苦同好格硬，好虛 d 高音，相反gin lee d 高音好實正 有個對比係到

kkbox cut走左呢part

理性話俾我知討論耳mon唔應該拖埋容祖兒落水嘅
但現場完場嗰時都忍唔住諗Kay 俾人整
點知返到屋企就有人開post

有無片睇返

係現場睇完全唔覺佢有走音/甩哂beat 個個都好high係咁尖叫 好慘 生日想整單咁既野 希望佢唔好唔開心啦

生日先*

有冇片可以聽返？

Sunny 醒呀，佢手木結他應該都唔少，隔離歌手聽到木結他

奇怪點解好似無片

音響差,
和音 / Effect 太勁
KKBOX有待改善

嘥鬼氣，個標題咩事？kay壞耳機其實可以唔使提joey，無啦啦拖埋joey落水搏乜？上面仲有人話kay啲fans從無攻擊joey喎，個標題已經挑起事端令人將佢兩個比較啦，然後又借啲意引人攻擊joey，50步笑百步

係連登係唔準人話謝安琪㗎

佢識西樂理果d咩

樣係幾淫幾正

香港人不嬲睇波聽歌

曲直難分

呢個post足以睇得出佢班fans有幾嘔心同厚面皮

何丙: 多謝你嘅愚見

個post俾我感覺曲直難分😂😂

有冇link睇返個情況

梁文禮其實可以唔使講咁多嘢
又唔知佢up乜，唔知佢想點

佢而家個隻走音係高音上唔到喎

都係走音呀 聽唔到點知自己夠唔夠高音

高音唔似低音呀 要技巧得黎仲要留心聽返自己唱先知啱唔啱音ga

年中大把歌手個ear mon有問題啦，正常好似佢咁「資深」既歌手都唔會咁出事囉

最後果句

其實有時去唱k都可以感受到，當有幾個人同你疊聲搞到你完全聽唔到自己把聲嗰陣，就會好容易走音，等於聾人講嘢都會講到唔清唔楚咁

kkbox cut哂 睇下youtube有冇人backup

但以前冇耳機又ok ?

佢係冇人聲冇音樂聲仲要有干擾聲
佢自己都話係第一次

kkbox點會播返出黎，搏屌咩

你睇吓梅姐以前d演唱會有冇耳機？

個唱就話可以靠記憶.感覺唱同跟返個beat
合唱又要就key 隔一段時間先入返
冇音樂根本跟唔到

以前d歌音樂有冇咁多混音 有冇依家咁複雜？

台上無耳機會聽唔到自己把聲
但壞耳機就唔一定

如果壞嘅係收發而抗噪功能無問題
又或者就算成隻耳機壞咗物理上都係隔咗好多環境聲
呢個情況就會聽得到自己把聲

聽唔到音樂可能會入錯甩beat
聽唔到自己把聲就可能會走音用錯聲量唔知

佢應該成程係廁所

Kay 琴晚d歌有幾複雜？
你自己上u tube 聽吓梅姐d arrangement
重有有時演唱會臨時拉上台冇ear mon 人地又唱到？

Just FYI: 以前無耳機係因為有台Mon 但琴晚係無

琴晚無台mon

容祖兒沉日唱到極差
嗌歌又走音
咁都有一大班死忠打手懶理事實
係咁屌謝安琪企圖轉移視線
唔好怪香港樂壇點解冇得救

萬能key,兩個名調轉都work

收不到信號過兩秒又再看看 你說過常聯繫對方

好應境

琴日我係現場睇住，kay同工作人員講左幾次耳機無聲。
但係班工作人員淨係踎哂係台邊研究，無人幫到佢。
現場音響又大聲又大回音，base大到個人係到震，根本聽唔到音樂

呢個真，琴晚唱愈笑愈見疤痕又走音

呢句邊有走，你搵都搵第二樣啦
心之科學第一段就真係出事喇

上面成班傻鳩入過K房就當自己上過台咁 連ear mon作用都唔知係乜鳩就係咁喺度屌人做咩唔除咗佢 喂屌你咩 嗰度會展嚟㗎 你估你屋企廁所咩 所有band嘅聲都係經對住觀眾嗰啲喇叭direct out㗎 歌手如果淨係聽嗰啲喇叭唱就會有delay 再加上琴日個台無台mon即係對住歌手嗰隻喇叭呀 所以琴日kay根本係完全乜鳩都聽唔到 就算佢除咗對ear mon 都會delay半拍

利申: 上台夾咗4年band, 非kay fans

係時候驗耳啦

佢係專業歌手 唔係岩岩出道
佢有豐富既演出經驗
ear mon壞左肯定唔係第一次
而且久不久都聽到有歌手話ear mon失靈
但仍然好多歌手唱出高水準

琴晚係連台mon都無

咁係因為人地啲台有幾十隻台mon 即使唔帶ear mon都可以痞低去聽

Kkbox youtube都無左果段重溫 無人理佢幫佢解決先慘

講左尋日台mon都冇
D人唔睇人講咩 靜係識鬧鬧鬧

唔係fans覺得都算係咁啦
慢左半拍係正常啦就咁聽現場聲

睇唔到

Kay真係慘

啲人無知真可怕

其實羅生門無乜甩喎
係橙海一開頭炒得最勁
點解去到勢不兩立可以無事咁

要識執生
你知唔知無左個耳機係分分鐘聽唔到音樂架

啲人成日話執生
究竟有無人可以具體講到呢個情況可以點執生?

叫停隊band 全會展既人都等ear mon搞掂先重頭再黎過囉
咁簡單唔洗教啊嘛？

點解連joey既片都無upload既 我想睇

咁就唔係叫執生啦懞卵

樓主個topic咁on9都成千正評

kay fans扮受害者最叻
互屌咪認, 又要屌又要扮人地搞事先

冇耳機歌手聽唔到音樂 但我地現場觀衆聽到 可唔可以解釋吓呢個物理現象 ？

其實唔講甩Bit.不嬲都覺Kay生完之後音準好有問題.全部音都flat flat地咁.你聽現場音樂唔o岩bit ok.但都唔會flat到咁掛.

白痴仔肯定冇上過台表演
所有house喇叭係直出觀眾冇回頭，場地大冇回音
台上嘅係可以完全聽唔到，除左觀眾嘅雜聲之外

唔該啲連台都未上過嘅蛋散蕃薯白痴仔做CD Rom學下野咪出聲獻醜啦
乜撚都唔識你連討論個資格都冇呀

完全係小朋友外行人教內行人嘅做法

不如你訪問下d失聰人士
當聽唔到自己講野既時候
能唔能夠妥善控制自己講野節奏，聲量同高低音先講啦
係唔知ear mon有咩作用既時候
唔好將自己既「個人常識」當真理啦，好嘛？

班白痴係連咩係台Mon都唔知架
你講完佢地都唔識咪繼續發表啲低能偉論囉

唔講佢今次呢,樓上D youtube片LIVE仲有咩藉口?

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉

歸根究底就係佢唱功唔夠扎實同練習唔夠
佢把聲唔算厚又多氣聲，其實唔會好入咪
佢live為左谷把聲入咪用多左力，根本唔係佢平時唱開個力度
所以你聽到佢好多時live控制把聲差左好多，把聲不停震、好多音一開口爭少少、但又未去到錯音、再拉返正嘅情況
呢個根本係佢一直以嚟都有嘅問題

其實係全場無?
張生好似淨係話substage

唔好意思啊想問吓可以係邊度睇得返琴日嘅風雲榜

#435

Very true

喇叭全部面向觀眾

音頻向觀眾射

射頻因場地大無回音

回彈唔到返舞台面

Kay連已Delay既回音都聽唔到

加上無耳機無台mon

結論：Kay企係台面乜撚都聽唔到仲要唱歌

咪即係叫個聾人唱歌

如果有band彈都可以就下佢個beat 如果係播mmo就一定甩到傻

但佢一開始係台下唱喎， 係咪應該聽到？

啱啱睇咗Kay段表演，講真比我想像中冇咁災難佢本身嘅鋼琴造詣應該某程度上救咗佢

佢live一向唔穩定，好可以好好但差都可以好差，呢段表演都係d老毛病，唔夠氣、飄、唔入咪之類。但拍子以咩都聽唔撚到黎講真係算係咁聽得出佢好努力去搵返拍子

果d台都未撚上過樂器都未撚玩過嘅人除咗鬧或者可以理解下舞台音響係點運作先又支持還支持，都要有果句講果句，Kay咁嘅情況下拍子都真係算捉得ok，但音準同氣真係好一般。大家都有耳仔，盲撐真係好咩

利申 好撚鍾意Kay

聽到 但係係回音 所以係咁甩beat

我都解釋左19幾次

你可能話 咁點解觀眾唱會跟到 係因為冇攞住咪聽住個回音唱 如果攞住咪既話 唱返出黎都會甩beat 因為mic其實係會有delay

其實音速都係得340m/s，而人耳可以開始分辨到35ms(0.035s)嘅聲音差距，即係有人喺十米距離大叫你就開始感覺到聲畫唔同步

假如某首廣東歌bpm80，一個16分音符187ms

會展個展覽廳1A長54米，我當計埋後台之類45米，要喺台聽得返清楚對住觀眾嘅喇叭聲理論上要260ms(0.26s)，未計場地迴音同啲聲有無俾任何野吸走。

廣東歌咁多16分音要唱，喺無台mon嘅情況下，無論幾有經驗都好，差成200幾ms係肯肯定會甩晒。

喺無ear mon無stage mon情況下喺類似會展依種大場又多觀眾嘅場合唱到唔甩又啱聲嘅係唔會存在，因為違反物理定論。

除一邊姐 又唔係除晒

同埋有台mon

唉 冇人會明ga la 點講佢地都係話盲撐kay

可能我耳仔唔好，真係唔覺邊句走
只可以講退步咗無前幾年咁好

我嘅意思係全部嘅完整版

我唔係任何一邊既fans，
平時無留意kay既live,
擒晚睇YouTube 見到kay好驚咁，
但作為觀眾既我覺得佢唱得幾好，
事後知道佢耳機有事，
都仲唱到成首歌，
我覺得佢已經好專業

如果係其他新人遇到真係唔知點做

啱啱睇返kay果part

其實企觀眾席羅生門同橙海果part幾好 最差既係shallow果part 但係有返呀達果beat果陣都好返啦 以我睇就甩beat係明顯冇耳mon問題 但係 shallow果part應該係冇耳mon又跌mic所以佢好緊張 震哂咁 所以走哂音 但係oberall都算係咁 加上sunny真係幫佢好多

Shallow 有明顯走音/破音/沙石既音
11:10 in the “bad” times
11:29 “We’ve” far from the shallow now
12:18 Watch as I ”dive” in
12:32 far from the shallow “now”
12:42 la “la” low

其實都係謝安琪一向問題，佢唱波兒都會走/破音
真係唔需要要求佢太多，佢一向live都唔好
另外佢唔應該唱shallow，根本handle唔到

都係既 但係加上咁多野壞會再緊張d

我尋晚都好記得kay個樣真係驚到青哂

網上好耐未試過討論一個PERFORMANCE討論得咁熱烈
依個POST算唔算係一件好事
好似返返十年前咁

其實香港一年有一兩個依D大SHOW睇都幾正
唔洗話一個歌手唱，好似琴晚KAY X SUPPER咁合作唱幾首歌，其實都幾好

其實kay唱橙海同supper唱勢不兩立真係好驚喜
可惜ear mon累事 同埋佢地兩個個key好似夾唔到

其實冇earmon都叫唱得完首歌已經好好
有上過台就知音響向晒出面台上係咩都聽唔到
樓上有人講
有某d場既setting台mon既聲好廢
一黎會比其他聲遮 二黎個balance拎唔好會變一堆雜聲
所以係你要聽唔到自己聲音情況下清唱但你要對得返live band既拍子
台上就算係Eason保證唔到全部岩音

yahoo TV 有全段

因為一個歌手唱live唔好，所以唔需要要求太多？
咁你對Twins唱live有咩感覺呢？
走哂音都ok？

Ok呀咁我聽twins live都係想聽走音啫
好似我開mariah carey啲live 謝安琪d live
有時係真係想聽車禍現場

再講啦 不嬲謝安琪都係sell concept 音樂質素(in terms of CD version) 我唔expect太多from live performance

佢依家聾咗?

我好鍾意kay把聲，但佢live真係唔穩定

Haha 咁你會唔會對周國賢呢d sell才華既歌手有大期望 唱得好當然會加分 但係唱得唔好又真係冇乜野可以講

果一刻真係可以咁講

好撚慘 真係頂硬上

Iu 除埋耳機 音都係咁準啦

我聽到Kay一開始唱得好柔幾似CD個感覺
點知之後好似愈黎愈急同躁
唱得用力左
但如果好似其他Ching講齋,耳返唔戴會聽唔到音樂
我覺得Kay已經做得好好...

Kay係無耳機無台mon連自己把聲 咩音樂都聽唔到喎 得啲場地回音聲

覺得kay同sunny把聲唔係幾夾

Kk 垃圾

呢個 post 真係有野學

同感

真係世紀懸案
羅生門我就覺得大會都幫唔到佢㗎喇
除非大會叫停音樂即刻幫佢換
但明明之後落咗台
都唔趁Supper唱緊歌幫佢換過對earmon？

但真心謝安琪將個情緒發洩落隻歌度唔太好
睇到我都尷尬

叻喇, 知你毒喇
連靚 , 唔靚, 樣衰都唔識分

咪換左囉
換左對更廢既比佢

//「其實一開始一上台第一粒音，耳機已經冇聲，原本準備咗自己嘅耳機，但喺表演前有干擾，所以大會工作人員換咗第二對畀我，點知換完之後一上台就已經係冇聲，除咗冇自己把聲亦都冇樂器聲，全程耳仔就好似收音機追台咁，全部都係干擾聲，自己從來都未試過喺台上面咁無助咁徬徨，因為上台有自己個人表演，又要同Supper Moment合作，仲要彈琴，全程都係靠Supper Moment嘅Sunny行到好近，睇住Sunny個嘴唇，好似讀唇咁先知自己唱到去邊。到彈琴時，要靠Supper Moment嘅鼓手畀拍子我，先至可以順利彈到。」//

係未開始已經換咗一次
所以佢自己耳機由表演開始到完都冇用過
壞嘅係大會第一隻耳機
所以其實落咗台應該再換第二隻

現場聽 kay係甩beat地唱 因為聽唔到音樂
gin lee唱第一首都ok 第二首開始完全入唔到mic
aga把聲時大時細 現場聽唔知想點 好幾句歌詞好似比人mute左咁
唔知啲音響組係度做乜鳩 韓仔 軒仔 全部都係咁嘅問題
joey就堅勁

有冇得聽？
高難度挑戰喎

Supper moment唱無盡唱到咁難聽既

其實係有喇叭對翻住個枱比歌手樂手聽
當然同earmon差好遠 不過應該應付到
不過好明顯kay今次失準係同earmon壞有關既

利伸 上過台唱歌

有對比下 joey成為最大贏家

Gin lee同二汶先係

都話KKbox個台冇台mon

麻煩大家去聽下ivana首粒糖有毒 講緊既就係謝安琪

好似只係substage無

係
我見佢唱勢不兩立有

唱完shallow都聽到佢話無聲
Btw 佢把聲唱shallow真係差咁啲 有啲音都走左
唔夠厚

咁點解shallow都唱到咁？甩哂beat

會唔會係勢不兩立個earmon有返聲

無可否認joey live 係穩過kay 好多, 但我點都鍾意kay 多D

追哂成個post 想講佢真係好慘

由爆肺開始live唔穩定已經為人詬病 呢樣大家都知佢都知
但有時啲野真係控制唔到 好似尋晚咁 都真心凳佢無奈
佢復出後啲live老實講算中上level 拉闊更加係高質
但因為佢record花 所以要比其他人更努力做返好
點知就發生呢啲意外 然後又被人上綱上線話佢賣樣賣fans賣淫image 乜乜乜
忽略哂佢好嘅地方 咁真係公平咩

預期話雞容係連登係原罪 不如話live performance kay就係原罪

謝安琪LIVE本身就屎 而家只不過係重屎啲咁解
偶像派係咁

gin Lee live 出名穩 點同米琪比

收皮啦唔該
最癲果陣聽過未

聽完咁多個再專登聽番gem d live真係

有無人覺得佢首新歌好洗腦

神經病

GEM都壞過耳機
佢會選擇叫停隊band搵人整

我記得佢好似係喺比賽壞過，咁比賽既話緊係即刻stop

知唔知點解個個都出事
而容祖兒無

佢已經做得好好
唔撚明有咩好彈佢

KKBOX幾時還Kay babe一個公道

Haha 咁你會唔會對Twins Stephy呢d sell樣既歌手有大期望 唱得好當然會加分 但係唱得唔好又真係冇乜野可以講

希望容祖兒今晚唔好自滿
佢都麻麻地 只不過個比較對像更差
成晚每一首都好用力 聽到好攰

有咩問題你中意佢既原因都唔係因為唱歌

13:00
KAY:我ear mon冇聲呀 完全冇聲
工作人員:而家換 而家換

你可以話佢咁都做到歌手冇眼睇 但係唔可以質疑人地中意佢wor

我覺得佢冇意識到自己年紀大 首medley雖然首首選曲都正 但首首都chur盡條氣 都唔係十八廿二果陣咁好氣啦 有d攞苦黎辛 開頭首亞亞亞直頭多此一舉吃力不討好 呢首fans都嫌難聽 佢係硬頸要唱

扮代表

認同
一開波又唱又跳玩死自己
四十歲都黎緊仲玩d咁嘅嘢

都唔穩喎
高音破曬既

個個冇料扮專家

語氣有啲衰🤷🏻‍♂️

急要用，緊張姐，邊忽衰

咁都衰

其實應該橙海後段開始有番聲？

聽到佢嗰part 開始好頭痛，啲歌一味嗌，冇感情只有穩定唱功，離場之後半個鐘先開始好啲

不嬲雞容打手

不如拎埋啱啱生世嚟睇

出世

你到四五十歲既時候就唔好對生活不滿，你有四五十年做人既經驗架啦，遇到任何事都要識執生，你遇過挫折同困難架啦麻，唔好怨，唔好做錯喎，你有咁多年生活經驗，乜都會岩晒架

屌人地kay都話第一次人聲音樂聲乜乸都聽唔到囉，香港人好l鍾意嚴人寬已

好多歌手唱得好好，係佢哋勁，宜家ear mon壞左，乜都聽唔到，台mon又冇，請問佢可以用咩黎數拍子？現場回音咁大，佢聽到嘅音樂已經有delay，請唔好輕視ear mon嘅重要性

同問

呢D叫衝出黎柒定係攞架黎丟

廢禮收檔啦 成個903最廢男DJ就係佢 (如果仲classify佢係男人嘅話)
淨係識R垃圾泡狗演唱會飛

羅生門聽唔到音樂所以甩晒bit，但其實聲好好冇走音

睇Shallow, 真係Sunny行埋去一齊唱先on返bit

橙海簡直係災難

最尾嗰首明顯係正常發揮

Kay好慘，KKBOX
本來呢一節出場到表演場面會成為經典
依家變經典災難

幾分幾秒破？
你定義下咩叫破音方便討論

咁都叫衰？

Yahoo tv

佢最大問題係佢唱啲自己handle唔到嘅歌
Shallow 佢on a good day都唔會handle到

一首shallow破五次音 我已經唔計佢走音甩beat
無台mon無earmon 疑點利益歸於被告

唔該 練歌啦謝安琪 live 真係唔得呀

利申：有買佢碟

live勁既就算冇耳機都係勁
1:32，自己直接除埋個單邊耳機，個人覺得唱得仲好過未除之前
利申：非踩kay，但唔好將耳機個重要性凌駕於歌手本身實力之上

兩個場唔同，音響setting唔同，大場回音情況又唔同
你睇下JJ同一現場第二角度，咁大個喇叭向住佢

JJ唱功s級，點有得比

Sor，喇叭唔係向住JJ嘅，但係喺佢隔離係事實

會展場咁大，應該好大回音，唔應該搵呢條片比較，利申：joey fans

容祖兒唱歌都會壞earmon啦

容祖兒洗撚謝安琪黎抬咩

仲要唔止一次，現場睇笑到我傻

謝安琪打手全面引退

何止容祖兒，Eason Sammi 許志安都試過
咁又喊喇喎

可能謝安琪條氣好唔順
明明成晚個表演, 可以搶哂fo
點知最尾衰得咁甘

其實件事好有疑點
佢後台話聽唔到何丙數1234入
但起咁嘅環境下冇入錯
真係神奇咯

你講乜野呀 又話佢唔得又疑點利益歸於被告

唔計佢走音又何來有破音？

算啦你 唔好再搵位入啦 好悶呀 幾個po都見你係咁踩 究竟要有幾唔中意一個人先會咁有持久力係咁攻擊佢呢 我唔中意果個人真係dont give a fuck 佢想點就點 除非踩人黎抬第二個啦

應該要開個新post

諗到一個新point提出嚟討論都唔得
真係惡

有片

Cracking 同 out of tune 係兩樣野
謝安琪cracking問題一向嚴重

明白明白 咁應該佢把聲控制得唔好

無知唔好咁大聲

支持謝安琪

我真係唔想話你柒，不過你真係自己攞黎柒

唔好爭 等專業既解釋

d人鬧佢喊乜野，其實佢老公都講左，佢為左呢場show練習左好耐，當你付出勁多心血但毀於一旦，連續咁多首都係咁既時候，佢崩潰係正常架

其實佢都表現到一貫水準，都唔算失準

同埋，TLT都話練習咗三個星期啦，SO WHAT

呢個真
佢喺壞earmon呢個咁不幸嘅情況下
其實水準同平時差唔多

同一個新人比想點，新人又冇ear mon失靈，搵佢黎講做乜，想指人地花時間練完都係咁既質素？你又知kay ear mon冇失靈既水準係點？有預知能力好勁喎

多謝巴打解答

港共01打手全面進場

不如咁講,
唔好針著佢唱得有冇甩BEAT ,
走音O個D
因為係事實,
場SHOW 都完左
都改變唔到,
怪佢自己或KKBOX 都冇用

最大問題係佢個態度同處理方法
唱第一下就黑面,
已經想戴定頭盔
勁大動作FLING耳機
方死人唔知佢耳機死左
好似話畀人知係耳機問題
唔好怪佢唱得差

咁你可能會問: 你會佢唔大動作D, 後台D人點知佢出事呢?!
無錯, 佢第一下收唔到個音一係就對個鏡頭示意停music
一係就指一指個耳機輕輕暗示
無必要板起個西面唱哂幾隻歌掛
觀眾冇得罪你

唱完第一隻歌入番去喊仲
唔怪得之後番出黎唱都係西面
夠膽訪問同人講自己喊, 好唔開心, 唔知點算
一來佢似係怪緊KKBOX 推卸哂所有責任
二來佢搵緊藉口等自己失準有人同情

一D都唔專業但係D 人講到佢唱做得好好咁

利申: 我都中意聽KAY D 歌, 冇針對佢個人, 只係就事就我O係LIVE 所見而講

冇理由要受你面色

**觀眾冇得罪你
冇理由要受你面色

我都冇得罪你 冇理由要受你啲紅色字做乜鳩

壞耳機係好慘
但佢啲反應真係做多咗

屌有冇病丫，一黎動作大真係同工作人員示意耳機壞，西面係一黎佢話好多耳機好多雜音，咁你當時耳機又嘈又失靈，又要繼續唱歌，佢話當時好徬徨第一次遇到咁差既情況，咁人一緊張表情好難控制，同埋佢既表情係苦惱同驚而唔係黑觀眾面囉，當你遇到咁既情況仲笑到四萬咁口真係勁，同埋佢會喊係代表佢真係着緊場show，好想做好佢，所以達唔到佢自己既期望既時候佢就傷心到喊。同埋真係好想講今次做錯左既係邊個呀！係kk box既工作人員呀，成件事kay係受害者呀，成班人消費者上身咁攻擊kay，講到好似比左錢要佢好專業咁娛樂你咁，你有比錢睇場show咩，就算有，今次責任係係kkbox到，kay有盡自己責任事前不斷練習同現場不斷挽救。我唔係kay fans，平時只係間中聽下佢既歌，但真係睇唔過眼d香港人根本無知又扮專家咁攻擊人，乜叉野都插左人先，當個個係完美咁小小野放到無限大咁恥笑人同辱罵人地，當歌手留係香港樂壇又鬧人冇實力，走去大陸發展又鬧，鬧乜9姐，當你份工有人成日鬧你又錢少，但第二份工錢多又冇乜人鬧你，你會點揀呀？大陸好多人當明星神咁拜，咁人地緊係走上大陸啦，比你班無知又唔肯比錢睇騷買碟既人鬧咩？好啦個個走晒之後又話香港樂壇冇人才個個垃圾，因為鬧走晒囉。有人話有批評先有進步，屌咁你一出世比你呀媽日日指住黎鬧咁一定成為成功人士啦。唔係話乜野都要讚，可唔可以了解左先，就好似kay呢件事咁，又話場地好大咩聽唔到音樂，唱k夠冇ear mon，以前既人夠冇ear mon，屌真係冇眼睇，香港人永遠都係嚴人寬己，愈黎愈冷血。

簡單講，就係又要享受一線歌手嘅榮譽，
但又冇一線歌手嘅AQ同EQ
邊有得咁矛㗎

呢啲嘢佢做就「人之常情」
人哋做就「唔專業」
你老闆

咁你睇下外國冇ear mon之下既專業一線歌手囉
kay係一句都冇甩到

係走音破音之嘛

屌你有冇睇段片架 Mariah Carey係冇耳機之下係一句都唱唔到呀！！！！
而KAY只係錯左小小beat同走音，但冇甩過一句呀仆街

咁你想點？
想證明謝安琪勁過Mariah Carey？
定係想講佢冇ear mon都可以正常發揮，所以KKbox嗰晚佢唱成咁，應該唔關ear mon事？

證明佢係耳機失靈下唱到咁已經好好，就係咁，冇話佢勁過Mariah Carey。

谷LIVE 請左有20年經驗嘅 資深演唱會音響工程師 Frankie Hung 出左片講解 大家唔洗再鬧交

睇左咁多專業解釋
冇台MON 冇耳機
等於接近聽唔到band sound
佢唱到咁 真係超額完成

盲反到呢

終於有人post

真係點解d人可以咁反智，不斷踩人，仲自以為自己好專業

因為謝冇實力 冇咁大牌唔唱

你真係同你個名一樣

Kay 都無所謂啦 屋企睇小朋友 唔做野仲好

柒左就潛啦

事實往往咁難聽

條片入面個Alice Leung 啲comment真係笑爆嘴
同連登仔一樣自己無知仲大大聲話俾人知

隔左成個禮拜仲討論緊
班反Kay既好心放手啦
所有風向，傳媒，網上，網民都係撐Kay
就算你地起度想點帶風向都無用嫁啦

連登仔又當自己係主流

喂 你哋唔係好興講英皇控制傳媒㗎咩
而家又話傳媒風向係撐Kay啊？

下!?乜起你世界，網民係得連登嫁
FB，IG好多POST都係撐KAY，甚至KING JER 開既POST，留言都係撐KAY多WO

依家甚至一堆對EAR MON比較有認識既人都出黎講EAR MON既重要性，會影響KAY既發揮係好正常既事

選擇性失明

點解會話玩鳩Kay 而唔係意外？
係咪樓主諗多左咋

你睇清楚啦
而家啲人針對謝安琪
除咗唱得差，仲係因為表演嗰陣西口西面啊
你不斷強調ear mon好重要有咩用啊？

不過講到呢度，班盲粉又會將西口西面spin返去壞ear mon，
總之壞ear mon大晒，做乜都啱

其實真係唔覺佢有西面囉，就算西面又如何，人係有情緒，好明顯佢係緊張場show，冇人迫你睇佢西面，你咪睇番你既iu囉

你應該對Mariah Carey唔夠了解
佢唔唱唔係因為壞耳機所以唱唔到，係佢把聲狀態根本唱唔到
佢果段時間好多live都係咪嘴，佢本身都冇諗住真係唱
好明顯當時現場播錯左，所以佢企喺度發爛渣再賴耳機有事
你聽佢中間哼左幾句拍子完全冇問題冇甩到

唔好意思我真係唔係佢fans，我係見新聞咁講「距離除夕倒數還有半小時，在美國紐約時代廣場舉行的慶祝活動，終於等到國際樂壇天后瑪莉嘉兒（Mariah Carey）出場，為在場人士送來首本名曲《Emotions》，豈料她在獻唱途中，耳機突然失靈故障，甩晒咀唱不下去，便退而求其次，遞支咪畀觀眾和唱。

「我嘗試顯得更有風度。」瑪莉向在場人士解釋自己真的聽不到她在唱什麼。但到了下一首歌曲《We Belong Together》時，「情況一點也沒有改善」，於是乎她這次不得不放棄了，連咪咀的動作也不做，與台前的觀眾握握手，讓背景音樂自由地放。據指，瑪莉原來昨夜連跑多場騷，無暇到時代廣場為做表演綵緋，才會有這不幸的錯誤出現，事後她還在Twitter發文以「Sxxt happens」來形容，並在祝願大家新年快樂的同時，附上「兩手一擺、一臉不在乎」的動態圖，搶先在娛樂新聞恥笑之前自嘲一下。」

西面咪姐係唔專業
明唔撚明呀
如果真係有經驗同專業
就唔會表現出好慌張, 一係爽趣pat左個耳機唔要
一係就扮冇野由得超戴
(反正都壞左, 佢又想依賴個耳機著得番, 又頂唔順有雜音
所以想除又唔想除咁,, 佢自己訪問講嫁呢段
)
好似冇問題發生, 唔會畀人睇得出有故障
先係真正O既表演者
大把歌手遇過E D 情況啦
好心唔會小題大做

我覺得就算唔屌佢, 都冇理由讚佢,
因為最多謝安琪O個晚只係叫勉強過骨,

唔係多人BUY 就岩嫁,
或多或少係D人畀面佢唔想佢畀人屌得太甘
先多人解釋EAR MON
而唔係話佢好鎮定, 好pro
分得明未

屌乜撚野小題大造呀，而家佢自己狂po段片解釋咩？係記者問佢佢答番炸麻，有幾小題大造呀，小題大造係你地班撚樣乜叉都鬧人地冇實力低EQ呀，耳機有雜音示意耳機有問題又話人西面，點解不斷示意呀？因為kkbox d工作人員未幫佢囉，佢都話第一次遇到咁差既情況，佢都算鎮定啦，仲要同人合唱彈埋琴，如果你要求佢冇ear mon都要唱到同有ear mon一樣，咁輕易做到既話咁個個歌手要ear mon黎托7呀！係都鍾意挑剔，你唔挑剔方皓玟？佢既live又唔見得好好喎，咪成日走音

講得好好

你估工作人員唔想幫佢?
佢極大可能係自己衫入面條線甩左
(人人都收到耳機得佢收唔到)
咁你想KKBOX D 人點幫佢?

你係咪幫主人擋到傻撚左,
已經冇哂理由幫主人辨拉個唔關事O既歌手入黎講

btw 方皓玟D LIVE 所有方面都一定好過謝安琪
唔好踩自己主人喇好嗎

明明討論緊ear mon, 知自己柒拗唔贏，又spin去 Kay嘅表情
討論主題又你搬

佢個飯蓋撐足兩個post，好好笑

睇完呢個post笑死人
幾件香港女歌手fans係到鬥邊舊屎無咁臭

有冇人有BACKUP
想睇返

唔洗嘈啦自己睇下第二條link 最實際，係咁既情況下都唱到歌，仲要音準啱哂，真係莫札特都唔掂啦

原來有人post左，唔洗理我自膠

以前都會有台MON，做earmon同樣既野